唱歌吹水TG group

中意唱歌或音樂嘅人都入黎唱下歌或者分享下啦!!
年齡不限
男女不拘
五音不全都可以尻唱

有意請TG 我
Chocolatina1

:

點樣Tg